到底民族黨宜家仲有咩用?

籌款用

佢地都收埋皮

班鍵國派就連唯一打飛機對象都無埋架喇

籌備緊軍火武裝革命洗唔洗公開FB報告下近況

佢地夠閪膽咩

有咩黨係有用？

共產黨

到底本土派而家有咩用？

到底泛民而家有咩用？

全撚部都冇用。